領展 0823 又派息升到仆街

日巴條撚樣入黎未呀

快D

逃生門

快d走啦 唔好浪費機會成本呀

例如？

買牛熊

唔識
但睇到啲巴打玩到好刺激

月頭會托高一輪比月供接貨

日日升呀

lm

幾時有得入貨

唔知 不過本多可以short put 收住期權金先

睇到期指呢幾日volume都偏低

之前玩動物輸到仆街
玩正股算
等 62 左右 第一注

呢排走勢都好強
利申: 之前 72, 63 都加左注, 另外有月供

垃圾

仲823？

繼續升

諗起上年月供個班話望$150

依家$63.8

聽日會更低